點解梅拿好似收收地皮咁款

早2，3年佢仲吹到係執雞王，世三咁撚樣

哥狗既錯

佢變左前場四不像

留力世盃破紀錄

梅啦

真係講唔出佢有咩位係特別勁

舊年歐聯8強首回合冇利雲，靠佢打前真係得啖笑

點睇都係安76唔曉用啦

哥狗用梅拿用到佢破個人紀錄

係位置問題
拜仁打433兩翼
中間放一個中鋒
仲邊有位放一個輔鋒?

以前打442, 高路斯後面果個位就岩佢

佢轉型打攻中打翼都死
做單前佢又搵唔到食

同類球員而家邊個可以上到位?

印象中佢都可以駁下腳做下二傳
而家無哂啦？

阿里 踢法似
不過低一個Grade

轉會啦好心

阿里意識咁差都踢得掂，梅拿好明顯係安76唔識用啦

教緊拜仁

佢好似16年歐國盃開始收皮

Griezmann都同類既

14好似無交過咩功課

阿里身體質素同身高贏哂梅拿啦

身高？

拳王阿里？